---
title: 'Microsoft Tax and Apple tax'
date: Thu, 08 Jan 2009 08:12:20 +0000
draft: false
tags: ['Me', 'Microsoft', 'OpenSource']
---

Microsoft [dice](http://www.computerworld.com/action/article.do?command=viewArticleBasic&taxonomyName=knowledge_center&articleId=9124979&taxonomyId=1&intsrc=kc_top) che ogni volta che si compra un Mac si paga una tassa ad Apple. Ma si puo' dire analogamente che ogni volta che si compra un pc con installato windows, si paga una tassa a Microsoft. Con Linux e OpenOffice la stragrande maggioranza degli utenti di computer potrebbero risparmiare la Microsoft tax e per di piu' non avere piu' problemi di virus!!!!
---
### Comments:
#### 
[mika29](http:// "a.mica29@gmail.com") - <time datetime="2009-01-09 23:25:58">Jan 5, 2009</time>

A parte il fatto che comprando Windows i soldi vanno a Microsoft, consideriamo che quando si compra un Mac parte dei soldi va sempre a Microsoft, che possiede alcune azioni della Apple....
<hr />
